林鄭撤回送中條例係為更強打壓做準備

以佢嘅邏輯：

「我都撤回條例啦，你班撚樣仲搞事」

「咁即係唔關我事，喺你班暴徒搞事」

「十月送回議會討論送中條例真係有咁嘅迫切性，因為班暴徒真係再咁落去會危害國家安全！」

然後建制派一次通過，有份參與集會嘅議員亦被DQ。

咁真係BBQ大結局，全部香港人一鑊熟呀！！

係時候俾勇武抖抖 和理非全面進場

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

屌你老味日柒日都話和理非全面進場

善用不推文

完全未聽過勇武進場既日子